【認真問】其實有無黑警既仔女係有出黎遊行示威？

如果有，睇著自己伙記有機會打自己仔女係咩感覺？
如果無，有無可能影響到佢地出黎示威？

黨性>親人

發夢有fd兩老係狗，d狗唔會care，會覺得自己仔女比人洗撚左腦，比同事打死都係抵死

有識人老公係 都照出

虎毒不吃兒
黑警真係衰過畜牲

我識個女仔就係有黑警老豆，14年開始嘈，到而家經唔撚理佢自己出遊行

慘，返到屋企仲要俾狗屌

啲狗無性㗎

識得有uncle auntie仔女係黑警但出嚟遊行

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

所以？

呢個真心尊敬

黑警只會聽命令，屋企人都會殺